i7 內顯玩唔玩到CUDA?

想話裝個CUDA玩下
但一轉nVidia Driver就完全DETECT唔到
係咪我問題

首先你要有n卡

無nVidia GPU
玩什麼CUDA

你只能玩openMP, MPI, OpenCL可能都玩得過

唉真係咁
屋企得一張舊到死既N卡
有冇可能雙MON咁玩
N卡果個MON就玩CUDA
內顯就主MON用

事緣我想學下Machine Learning
一裝先知中伏

定係買過張N卡好D 唉

不如講budget啦

直頭唔知咩價位到，其實好用就OK
近一兩年出，性價比最高，就最好

其實我自己唔打機 所以砌果時就疏忽左張卡

唔好太貴 一千內有冇

Gtx 1050 $900
Gtx 1050ti $1100

牌子就有平買平啦

OpenCL only

cuda 本來就係Nvidia嘅嘢...

回帶睇返
而家...仲有無呢個價